香港仔碼頭都要政府補貼坐船出中環

香港仔隧道日撚日塞

地鐵

有地鐵又點 我要坐船

支持

香港仔邊有地鐵

新嚟㗎

香港仔有地鐵 都要20年先起好.
香港起野好慢 沙中線 , 高鐵都起咗好多年.
啟德空地 放咗 20年只係起得幾幢樓.

有地鐵又點我一定要塔船

新移民就上返你既微博用你既微信啦

擺明假膠 抽珀麗灣班友水啦
成班傻鳩